王抒優 你咁對我 有後悔嗎？

你個肥絲bb呢

走啦哨牙狗

王抒優係我表姐